係mtr 好肚痛急屎 走唔到求救

係車箱走唔到 求救

放少少味出嚟等巴打搵你

就黎頂唔順

放小小屎出黎先啦
谷得太大壓力會噴出黎

唔唔~~~~唔唔

止肚痛穴位

爆出來吧~

哪兒來的屎

個個站都有廁所，你點解唔去？